炒左架車都係你問題姐

咁高波幅
蝕左都追返啦

紅色字但係+18xx?
即係升定跌？

支那睇慣紅升綠跌

千零蚊就唔好拎出黎講啦

講咁多，貼倉啦

21:34